比外國購物網拖左6個月都未refund

我1月起dope factory 到買左幾對鞋
之後遲遲未發貨 到3月先同我講話無貨話會退錢
但係到依加都未退返錢比我 成7000幾蚊
我已經keep 住send eamil 問佢幾時退 係佢只係話as soon as possible
但到今個月 佢已經email 都唔撚覆
依加我可以點做

我個樣似消費者委員會？

搵信用卡中心搞，呢間西野係外國好多銀行都Bam鳩左。

已經聯絡左 但係信用卡公司要dope factory嗰邊承認左透過信用卡退款先可以協助 但係佢已經唔撚柒覆我email

打去銀行申請chargeback

下次記得用ae/paypal

咁耐以黎都係第一次遇到依d 問題

當跌咗，就咁Google都廿幾條Review比佢走數

咁撚大間公司都scam

個官網都假假地

幾對鞋7千幾

PAYPAL定係信用卡直接俾
前者就容易處理, 後者你過左六十日就難少少但都可以試下追

已經聯絡左 thx ching

係呀

Ae paypal會好d?

ae雖然要收年費 但cs跟得好足 又好禮貌

大家咪撚起 dope factory 依間垃圾買野呀

上網/外國一定用ae

yes
一定回到水